有冇人讓 AIMER 6月嘅飛

有意留TG

原價-500 放 留tg

我收我收

pish

我都想睇 但好似炒到仆街

想睇

難得黎香港睇唔到

放兩張moemall優先購票嘅980飛。
靚位
自出價
呢幾日拎到飛會回覆
TG：

收一張780/980
價錢tg覆

收780/980 單丁/連位

收1張自用

本身就已經貴，仲要炒，cls

收1張$1100，收到6月14，當日會喺現場，歡迎出唔到貨嘅黃牛撚搵我保底

跪求一張咩位都可以架

有冇黃牛出唔到貨

收一張單丁自用

貨呢？？？

收980 780 二連 (1200, 1000)